肺炎令實體經濟受損

都未反映出嚟，點解仲會有人覺得股市會反彈?

起碼一兩間大公司執柒先